42歲咁就死咗,香港人真係東亞病夫嚟

屌你老母五毛狗

五毛狗日日放負好撚煩
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
東亞病夫蚑那狗
(狗隻#237459)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

好耐冇見你一見你又係到鬧0.3

Hi p牌

上親連登都一定見到五毛狗吠
梗係要highlight俾人睇吓啦

辛苦晒